全城滙買唔買得過

聽人講華x 係發展商個D 都麻麻

華x樓垃圾

金門承建

起路起橋做基建嗰間？有起開住宅樓架？

係

抽到你先講啦

D consultant 都係行內數一數二

甜甜樓 vs 中資樓

二舊屎邊舊難食啲

賣哂先問